[硬件拎]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(1)

悠二巴打整既 "砌機LIST" 、 "硬件一般知識"、"走線心得" 網

搵砌機LIST同埋有普通問題都可以參考呢個網先，如果有特別要求再同其他巴打係度細執
而電腦硬件問題都可以集中係度問

高汁留明

留名

等我留番個名先

再留名

有冇巴打幫手 想砌機5000$

第一個comment有link

睇樓主post

6K-7K砌機點砌好？
想學algorithm trading
平時用寫下python, excel vba, R, C++等等

外國砌機係咩網買件好

Newegg/amazon

Btw你係咪nok仔

我買咗條Kingston 4gb ram 插咗但加咗落去都係show得4gb 係咪買錯ram

有冇熄左機先裝？

我想問下 我買左兩條賊船ram (8g 2133ghz)White rgb

再用賊船link 玩燈 但淨係讀到一條ram既燈

有呀

發生咩事

試下重新插過條ram
唔係既話可能條ram slot

dual channel?

大家好

Thz我再睇下

第一個留名就去返硬件post

點火石巴打

本身部notebook行緊5400rpm hhd想換SSD有冇咩好推介？

留名跟進

難以置信有咁多人

乜有人會唔熄機裝架

不排除有on9仔

電腦壞左想買部新機 預睇戲/上網/開手機game
有冇notebook推介？
桌面機睇左悠二巴6000list （因為加埋隻window）
兩者都係預7千左右
CPU Intel CORE I5-6500 (3.2G, 6M Cache, HD Graphic 530) Skylake
Motherboard MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
HDD WD Blue 1TB
SSD KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III
Display card GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 3GB GDDR5
Case Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

會加多條ram ， 有冇野要變？
如果拆返舊機部DVD writer用唔用得返？

睇埋終端個6500list 好似都係差唔多

同埋想問細機箱同正常 個分別係咩
對電腦唔太熟

機箱大約分itx matx atx eatx
老母板都有咁分

大約意思係 老母板對應返同款機箱

1060 6G 夠唔夠推144hz 嘅MON

救命 最近打機會重新開機 已換底板 cpu 風扇 顯卡
仲有咩可能係有問題？ ram ?

Display : zotac gtx 1060
火牛 ： gx 650 CM
i5 4460
4gb ram x2
B85M D3H

已用另外兩條ram 黎試
一樣會reboot 咁代表咩

留名學野

留個靚名先

求救

有無抵玩notebook ? 4-5000budget +/-500
會打機但少

check下 cpu同display card温度

Lmlm

Thx
兩樣最高都係40度

岩岩睇YouTube 都reboot

Win10?

Win7 64

是咁的，想買x1 carbon
升唔升i7 好？
平時文書，一開就幾個網加word excel 同ppt adobe pdf skype 一齊開住cross check 資料，仲會上YouTube 聽下歌咁
唔想有lag 情況出現
升唔升i7 好？
i5 同i7 其實分別大唔大？

另外想問下window home 同professional 其實有咩分別？ google 完都係唔明

Lm

LM

Ram更重要
U版既cpu i5同i7都係2c4t

你都換哂換埋火牛啦

x1 carbon個價買到xps13喎

揾人試隻差唔多既牛試左先
都幾大機會係衰係隻牛到

如果換完火牛唔得 我就換埋hdd cd rom 同機箱

買左新牛了

i5 i7 同樣都係8gb ram ，揀i5 就得？

我用學生email 去Lenovo 官網買，有8折

好似搞掂左

其他巴打用and機 ??? 咁靜

各位ching 4460玩唔玩到BF1

有冇巴打可以提議下有咩中型機箱好？
主要想散熱好

如果win10 32 bit 轉64bit 係咪一定要重裝？

用緊舊老母板H81 想上i7又唔想換曬d野
仲買i7 4790好冇

BW9000

二手硬件信唔信得過？同埋是味無得check

好似ram,同cpu,ssd都唔易壞，買二手應該無問題？

睇筆直做人啦

i5 2400放600有無市

真好腰巴！

連板應該易放d

我好似唔小心用左佢個名
等佢黎認領我先比番佢

沉日跟悠二list自己砌左部機，著左機但無畫面
左試右試原來拆左張顯示卡，插底版先出到畫面
三個幾鐘終於搞掂 好開心

咁你插顯卡係冇反應？

最緊買左張妓嘉1070 好爽
但冇4k moon 好似差咁d

最近*

有冇cpu散熱推薦

用緊i7 6700

打battlefield 1 maximum 72度

d14/d15/ibe-extreme/corsair千元以上水冷

有冇人用緊Define Mini C?

諗住買呢隻箱畀老豆

72度姐

有冇人用jonsbo u4
500鬆d有玻璃側透同鋁殻
但係冇得走背線
抵唔抵玩？
定係買bw9000

幾年前做水魚係豐澤買左hp廠機
張530顯卡燒過2次 想換張但係好似係細機箱
有無辦法換到1060？ ssd又可唔可能裝到？
btw真係乜都唔識

有冇相睇下

dp-x1a + t8ie mk2 留名

咁仲算唔算搞掂

Ok

新機落地 唔想咁快壞

D15好似幾正 但係會唔會太勁？ budget 預400

想買隻約500GB既SSD 有冇咩牌子可以推薦?
事關舊SSD得120GB就快用晒
另外請問可唔可以用software將舊SSD直接clone落新SSD?

samsung

Intel

kingston

klevv

你應該考慮會唔會頂位先

an撚留名

話說之前我部電腦一時開到一時開唔到
有時開4次就得
有時開1次就得
開到既話有beep一聲
開唔到就個mon無畫面，乜都無，連bios都入唔到，但風扇識行

跟住我叫左個人上門整
佢話底板壞
要拎番維修部整
後尾我搵相關post見到好有可能係黑店黎
即刻唔整拎番黎算

依家去左間算係相熟舖頭
佢話壞hard disk(機件老化行唔郁)
佢幫我換左隻新既hard disk

我舊果隻hard disk有啲緊要野唔記得backup
依家想用舊既hard disk boot下機睇下好唔好彩boot到就抄資料，唔洗用幾千蚊去救

問題如下:
依家開機入到bios
但detect唔到隻hard disk
1.如果咁好彩detect到，我會唔會入得番windows?

2.點解我依家會入到bios, 但之前係乜都無？

3.會唔會係比人呃左？

救命

啲位好炆水

同埋隻牛好似得240W

SSD裝倒

有錯勿屌

機箱antec gx900 應該唔會頂掛

若然想maximum 降20度 大概咩價位嘅散熱先夠力？

有冇咩software做到直接clone
因為唔想煩

an版留名

想問有冇咩router好用
係間房到有wifi行出廳就冇左
同埋想求埋買咩mon好？
唔洗話好大個mon好靚果啲最緊要襟用
出去是但買左個一年就壞左
唔該哂

電腦白癡無知一問
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【全新盒装GTS450 4g显存拼GTX650TI 750 GTX960 大型游戏显卡】￥AAdlPfWC￥
呢個顯示卡其實得唔得
同埋呢個
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【全新HD6770-4g电脑显卡台式机游戏独立显卡虐HD6750 GTX550ti包邮】￥AAdlQDEY￥

定係淘寶硬件冇樣好
利申窮撚想轉顯卡4g

我講過samsung有自家clone software

其他就。。。。。屌。自己google啦

顯你老母卡

上面啲卡狗都唔屌

上得淘寶就預咗你筆直係愈平愈好

RX460啦

between下次咪再copy一大堆殘體字

Sorry巴打
冇下次

4790 bclk 105好爽

今日買左張MSI RX470 Gaming 8GB
返到屋企先知柒左
原來部腦火牛無8pin線

想問問巴打
如果隻牛有500w
淨買條6pin轉8pin轉插
推唔推得起張咭同有冇危險？

巴打平時 有無幫電腦枱 keyborad清下塵

本身屋企又大塵 兩老同本人都會係屋企食煙

想問下有無輕便 最好就無線既吸塵機

上森林睇左 usb拎電既吸塵機 都好似唔多夠力水

巴打 i7-6700k LGA 1151 可唔可以用LGA 1156 CPU fan 去行

有冇隻牛label?

可以

又有得跟悠二學嘢

唔該同志

除左一隻硬碟同sound卡要攞電外就無其他
麻煩巴打睇睇

唔知點解打watch dog2行路個時一轉個鏡頭會疾疾下
CPU i5 4590
Gtx 1060 6GB
16gb ram
是咪粒u推得唔夠勁？
Fps 維持都係去唔到70

等z270定出x99好

買呢張：
ZOTAC GeForce GTX 1050 Mini
by Zotac
现有 ZOTAC GeForce GTX 1050 Mini，现价$82.97(原价$138.99)，需使用优惠码DROP25。

我而家用緊msi r9 270x gaming 4gb
底板係z97
i5-4460

想換msi rx 470 gaming X 8gb

請教一下夠唔夠力，效果分別大唔大，值唔值得換？

丟咗佢啦

go

早晨 pish

早晨啊

小弟就係澳洲交流嘅時候買左部電腦
火牛連去插頭嘅線就係澳洲三腳插頭
而家就快返香港
因為唔想長期插住個adapter
所以想買過條線
想問下有咩地方可以買到香港型插頭嘅線

小弟用緊嘅係 TT versa h23

同埋想問下隻牛如果係行230v嘅
可唔可以拎返香港用 定係要再買個變壓器？

留名

想買支uv水冷液加落電腦度 而家齋用緊蒸餾水only

加Ram一問
我依家用緊單條Team Elite 8GB DDR3 1600mhz
想加條 16GB Ram

KLEVV Urbane KM3U8GX2W-2133-10-12-12-31-0 DDR3 2133MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片

依條得唔得 2133MHz係咪可以係Bios較返上去

Thanks

你咁咪用得3條槽? 最好用晒4條槽

同埋要睇你塊板sup唔suport 2133,如果最盡係18xx or 16xx,就插條2133都會自動變18xx or 16xx

巴打呢張卡係得2g？諗住買Msi Radeon rx460 4g oc

新post留個名先

咁我都係買條 Kingston 8gb 1600 MHz算

如果budget許可
又唔係貪佢唔駛駁6pin
上470仲好
同460比兩個世界嚟

Intel 2 Cores 2 Threads Pentium Dual Core G4400 Skylake (3.3GHz,3M Cache,LGA 1151)

ASUS 華碩 H110M-E H110,DDR4,LGA 1151,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B

KLEVV Value DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram

MSI微星 RX460 4G GDDR5 OC Edition

ADATA Ultimate SU800 128GB 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm ASU800SS-128GT-C

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

ANTEC VSK3000B-U3 (黑色) Micro ATX Tower Case

ANTEC VPF350 AN-PS-VPF-350 350W 80Plus Bronze火牛

攞黎文書同打LOL ，呢張list夠唔夠做，budget 有限，點改會好啲

應該係2G, 但甘平，唔使$700，買來比後備機用

唔買返同一條team elite ？

用緊咩底板？

話說高登既幫派勢力會唔會係lihkg延續

例如？

想換過新mon,有冇推介
依家個mon用了8年 LG 24吋
＄2000budget

ASUS H81

甘你老母

識搞就自己換頭啦

再唔係咪去腦場買線

512G, Kingston, 2.5", MLC, KC400, SSD, SATA3, SKC400S37/512G
依隻大家點睇?

終於過咗檔

再問多次，有冇intel 600p賣？

悠二同埋七喜人

有冇人係買散裝cpu 有冇中過伏

邊度買？

600p.代理缺緊貨
黎緊呢排都缺

搶手到咁

留名先下個月中砌

特特

三千筆直換480定加多少少上1070好？

1070啦勁好多
利申：9up

1070最平都係3k

請問3D NAND係唔係好過TLC

咪又係TLC(好似係)

兩者冇衝突
你可以理解成3D NAND係好，TLC係差

mlc better

肥婆又係時候留名

回錯

5000蚊左右機款

想問display 出Radeon 定GeForce 好？

1、其實底板同顯示卡 牌子 重唔重要
2、咁 重要既話又邊隻好？

3、咁如果跟悠二巴個6000打機list砌 去邊度買料

4、啲料買好之後 個堆野包唔包埋散熱既風扇同熱"烘"cpu上面舊鐵 唔包又可以點 ？

ROG STRIX-GTX1070-O8G-GAMING 1070 呢張ok?

msi gaming X

油耳，訂唔訂figma 西住好

aver 個外置 直播同錄片買唔買好

本身有限，c027

第一頁可以參考下

巴打
我想問下有咩箱有側窗，又放得落asus Maximus viii extreme + h115i 一體式水冷+ asus gtx1080 a8g?
Budget 2000$
睇過幾款，覺得cm master case maker 5 atx 好似唔錯，你地仲有冇推介？會用Maximus 個超頻front display!
唔該

巴打我睇咗

但係佢無分析邊隻有咩優點

唔熟硬件嘅我就唔知了...

我當你五千蚊機出1050ti
千頭價位係1050ti玩曬
460俾人撳住黎打

請問如果純粹想要個21吋左右有HDMI頭既mon黎打PS4
對顏色冇咩要求既話係咪見邊款平就直接買都ok?

筆直 1萬左右

想買部laptop/notebook for 設計用（Photoshop/autocad) 但係又想打機（LoL）有咩推介 。
我上網見人話 打機 同 設計 顯卡好難一齊用。

塊板e-atx 個箱atx

CPU
牛
SSD唔得

i3 + neoeco 450+ kingston uv400

你肯定m8e係 eatx？

係

其實我都唔知用邊隻好，個款大約係果種咁

唔係咩
我見網上都係咁講

尋晚嚇撚死,前幾日裝完既水冷有個位下面有一大滴水珠 sosad

原來係粒fitning未扭實

屌 sosad

980 玩watchdog2 好似推唔高 正常？

主席

cpu轉i3 6100
display轉1050/1050ti
火牛轉neoeco ii 450w/vpf 350

Form Factor
Extended ATX Form Factor
12 inch x 10.7 inch ( 30.5 cm x 27.2 cm )

節錄自asus官網

記錯eatx同matx
自膠

想請教下各位巴打上面條link
Asus b150 pro gaming d4
I5 6500 抵唔抵玩

最近想砌個部機 大陸買落黎係咪保養要上大陸先保到？

新手一名

760T/780T

760T push pull好逼 會頂cpu 8 pin
不過唔push pull就真係唔錯
利申 m8f 760T h115i push pull

巴打個冷排係咪下面吸入去,上面抽出?

Yes

6800k 1.38v 超到4.3 燒機7-8x度

打機5x-6x度 健唔健康

降電一行linx兩野就停

用緊antec h1200一體水

遲d會換diy 水冷

架86

之前買咗隻neo eco 550W，結果炒咗我兩塊板一粒U，兩個半月無電腦用再加無咗二千幾銀

點炒法?

點解會咁既

本身用開neoeco450w，咁後來有熟人要砌機，我咪送啲硬件俾佢順便升級，例如火牛機箱咁。
咁我買返隻Neoeco 550返嚟預升級啦，點知用咗一排塊asrock h81就死咗，咁我咪攞上felton，再買塊二手板h97當升級啦，點知用咗一星期都無死撚埋，送去漢科話要兩個月。
咁我諗應該係火牛有問題，就又上felton換，換完快快手攞去放。
咁後來h81返嚟先，返到嚟問人借隻火牛一試，又唔着，又上返去同我講rma期間過咗保唔再受理，total lost，屌felton老母
咁到h97返嚟，我買隻rm550x諗住靚啲無死，一試，發現只要一放隻cpu落去就會開機兩秒斷電，又上漢科，試到的確CPU有問題。
咁我CPU同asrock一齊買都係三年保，aka粒U又total lost

好耐冇追硬件野，留番個名先

所以我依家攞住塊H97，諗緊買返1150好，定賣走曬塊板同RAM上1151好
利申窮撚
利申想等zen

巴打....sad

唔該巴打

近排有間泡菜廠出左個21:9曲moon

34吋1440p, 三叔VA panel, 42~100Hz Free-sync range

樣唔差仲要咁平

甘嚟老母

召喚有6800k既巴打解答

唔明你講緊乜

有冇人可以幫下我

等zen囉

Notebook張獨顯唔見左 係咪燒左

內顯：hd4000
獨顯：amd hd 8750M

z170 pro gaming aura 裝 driver
裝到68%就會成部機freeze左
係咩原因

Device manager都揾唔到？

試下重裝windows?

想問下 zotec 果隻zotac firestorm超頻軟件有冇用？ 用緊zotac 1050ti oc

邊到可以搵到1000樓下2手機
是但有張顯示 文書野睇下戲打到diablo3咁

砌部新機幾錢左右？其實都唔多用 始終覺得要有部看門口
thanks ching

我嘅意思係本身諗住壞咗換zen，但無諗過咁早壞。。。
既然都發生咗，如果我想有電腦可以用四五年左右再換zen+嘅話，咁我依家應該買返1150定係賣曬啲RAM同板上埋1151？

買粒pentium用住先

用四五年喎

我想問如果我禁完開機制完全無反應
我可以點知係火牛壞定係個開機制壞
新手唔多識野

將開機同REBOOT個制條線調轉

手痕，腦場有micro-stx板殻賣未 😂
睇中silverstone vt01銀色

新手想自組水 ek kit好唔好?

我本身跟說明書應該無插錯
但係真係得咗，唔該曬巴打

想問下咁係咪代表個火牛已經玩完?
以前都無野, 係最近就一開遊戲過一陣就自動斷電再REBOOT

塊老母板壞左
想換過塊耐用啲嘅板
顯示卡係SAPPHI. 7950 VAPOR-X 3G D5 PCIE(OC-EDIT)
CPU係INTEL I5-3470 3.2G 6M LGA1155
RAM係4GB D3-1600 CL11 KINGSTON

想用返舊嘅顯示卡同CPU
但RAM就升級下咁
同埋最好第時壞顯示卡嘅時候
都可以又升級塊好少少嘅卡
有冇可能？唔該晒麻煩晒

利申，唔識電腦野，問左蠢問題嘅話請見諒

搵唔到

似RIP左

750ti 係咪已經變做垃圾卡？

新人留名

求解答

換過另一隻牛試

GTX x50/GTX xx50定位有勁過咩
由出世開始已經唔係勁卡啦

我無第2隻牛，我想問下咁既情況除左牛有事之外重有咩其他可能性

同埋唔知點解成日開場過左bios畫面之後都load唔到入windows(用緊win10, 正常應該有個圈圈轉幾下之後入windows，但係我無），一時入到一時入唔到，但係我用hdtune check 過又無事

意思係由中底定位跌到去垃圾水平

佢show緊個畫面係話你供電唔穩定喎，power supply unstable。
照計你入到底板畫面，hdd又冇事嘅，應該都冇其他野會死

二選一邊塊板好？
Asus B150M-A/M.2
MSI B150M MORTOR ARCTIC

同埋PSU 550W 有咩牌子好？

唔該晒！
陰公又要破費
隻火牛唔見左張單唔知重保唔保

終於唔係千反田格格

EK EBAY買定AMAZON買平好多

禁錯制

550 抵玩Antec NeoEcoII

TT呢？我都想全自組唔買果d boxset

屌 Amazon 張 evga 1070 水冷 變番正價

推

換底板就要搵二手貨,有錢升埋CPU好過

Gigabyte GA-B150M-D3H
Antec NeoEco II 550W

如果想砌部機夠玩下ps4直播之類，筆直預幾多度
$6000至$8000得唔得？
砌機list入便7000果啲夠唔夠用？

PS4唔係有內置直播咩？

pish

好多遊戲都block左佢個直播功能

或者係mute左聲之類⋯例如2k ，可能因為有版權歌

如果係直播ps4.我諗i7 + 16gb ram都夠

display card就唔使了.用返intel hd graphics都夠做
CPU
- Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2265
主機板
- MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX $740 SALES
$789
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $350
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $350
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $640
機箱
- Antec GX900 ATX Case $530

產品: $5652

而家冇新板支援呢粒cpu.有都係店鋪既倉底貨

你睇下粒3470賣左去

買新cpu + mb + ram好過

唔過一千蚊既display card

買Rx460 定gtx1050好？

1050

Thx 巴打
不過我諗都係會加番張display card
反正買一部機都用好耐，同有時可能有少量graphic/剪片需要，應該會叫佢加埋你個list果張gtx1060 6gb，定係1060 3gb 就夠？

屌電腦呃人錢
唔該晒麻煩晒

你budget夠.一定係6GB

既然係咁
是但買塊板頂到顯示卡壞先換機算

唔該晒麻煩晒

ubi終於有一次做正常野

巴打係買performance定係extreme?

留個靚名
點解我個名都會俾人用左

巴打推介下我買邊隻牌子gtx1050好？

見第一頁條link冇寫gtx 1050 ，得rx 460

板無諗法？
上網睇ausu塊板散熱好唔掂
Msi果塊太短時間 未有講解

Gigabyte 呢塊有咩特點？

想問問而家買display card是咪有bf1送？
如果有送，我起t店砌機送上門，會唔會比埋bf1我？
定一定要落實體店先有？幫fd問，佢打算今晚訂機

送完

一句講哂
S2417DG定PG248Q

S2417DG

師兄，你好呀！
原本我昨天就想回覆你，點知打錯字要等24小時。

我都係用6800K手

唔該晒巴打

新買既電腦個風扇有好細既吱吱聲，想問係咪正常，使唔使攞去換？

我其實都睇左小小 212其實都雞雞地
我行3.8唔上電 得廿幾三十度
我諗我可能會降番4.1or4.2 我怕電壞粒u
其他網睇到有人話1.3幾v 壞過粒u

好就dell

🤔
我決定今天重裝過個cooler，之前一直超唔起我以為體質差。原來過熱。

貓頭鷹D15係首選，因為我Ram太高啦。

鬆粒電池等十秒再裝返試下得唔得。

插過底板usb 第個位得唔得? (咩usb 1314 usb 1112 usb910咁上下)
應該有幾個usb位係底板(我唔知係咪塊塊都有幾個)

Join us at our New Horizon event on Dec. 13, 2016 at 3 p.m. CST for an exclusive preview of our new “Zen” CPU ahead of its 2017 Q1 launch. New Horizon will feature AMD President and CEO Dr. Lisa Su, and will be hosted by Geoff Keighley, popular video game journalist and TV presenter.

There will be appearances from special guests and giveaways. Watch as eSports & Evil Geniuses legend PPD puts "Zen" through its paces, and see fans get hands-on with “Zen”-powered PCs for the first time.

會唔會只係鬆左底板usb線?
未遇過,留名等答案

H97版黎講 4770k係咪最好既選擇

莫講話4770k

連4790k.都已停產

H97 4790K路過

換左水冷後多左個姑媽212x出黎 有無人要

D人話 4770k 好超過4790k

咁想升級條女 係咪要換版上6700k

點為之好超先
體質因素一定最大
如果你有個靚散熱 閒閒地超4.7 4.8 2粒U都唔係問題

其實以i7咁多代.i7 4790K係最冇需要用家自行超頻既cpu

四核可行4.2Ghz(高過6700K 4核4Ghz)

就算俾你超到去4.6-4.7Ghz(4790k普遍數值)

但其實實際使用同4.2差唔遠

其實一體水 洗咪裝晒前後風扇
因為h100i 跟得果2把

想平平地收粒47*0(k)

兩把好足夠

我遲下會放

但我要等到amd zen

幾時出? 月尾砌機有冇機會整番粒7700玩下

都要睇放前定頂
放前得2把唔係好夠風 我會加多2把做正壓
頂就冇所謂

裝頂好似要用高身機箱先可以加兩把

對個冷排黎講就夠風既.

當然你話放前面咁d風入到去機箱會少左.會可能做左負壓.

不過我覺得放前定上.兩把都夠

四把有少少無謂

kabylake.可能要去到2月先有.

List 1
CPU
- Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1455 SALES
$1499
主機板
- MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX $740 SALES
$789
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5 $1599 SALES
$1660
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram $345 SALES
$380
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram $345 SALES
$380
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
機箱
- Corsair Carbide SPEC-03 Red LED $475

List 2
CPU
- Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1455 SALES
$1499
主機板
- MSI B150M BAZOOKA PLUS M.ATX $660 SALES
$749
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5 $1140 SALES
$1199
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram $345 SALES
$380
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
機箱
- Xigmatek Soundwave Advanced ATX $369

Ssd已有唔使買, 有無巴打畀個意見 計埋價錢點個好？
原諒係個愚蠢問題

不過講明先.其實skylake 同 kabylake.性能基本上冇分別

上面個表.好似睇落升級好多.有成8%

但實際上7700K對比6700K純粹係頻率提升左

因為6700K四核行4GHz.7700K係四核行4.4GHz(Turbo boost)

當然你都可以話咁樣叫做有提升.但對本身識超上去既人.其實冇乜分別

呢張係同頻對比.大家都係4GHz咁行

兩條List唔同價位喎

其實你預算幾多?

推返自己 唔該大家

kabylake連用電量都係同skylake一撚樣

intel連牙膏都廢時擠出黎

router
1.
你屋企寬頻用幾多mb?
2.
你預算幾多?

mon
1.
你要幾多吋?
2.
你預算幾多?

我5000左右
不過thanksgiving又臨近聖誕
近排洗多咗
想慳得就慳
平時玩下FIFA
細佬打下battlefield 1咁 用1080 mon
如提升效能唔太明顯
就平啲最好

咁我唔換版h97+4790k 同z170+6700k
係打機上既差距會唔會好大

CPU
- Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1455
主機板
- MSI H110M PRO-VH $450
顯示卡
- MSI RADEON™ RX 470 GAMING X 4GB GDDR5 $1530
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $370
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $360

產品: $4942

呢個會有d分別.因為6700K單核勁過4790K少少

同埋如果你行z170.就一定行埋高頻ram.咁高頻ram.會對打機有幫助

但高幾多.你唔好預有爆炸性上昇

多謝解答 但換6700k又要換埋版 諗諗下又想成部砌過

原本上個月仲煩緊6700定6800定等上7700
依家睇完個test用心急換左6800都ok

不嬲都講緊就話如果有錢一定直上x99 6800k

所以覺得唔後悔
想問埋 自組水冷想成set自選 tt既水冷o唔ok?
因為見佢 水冷頭有rgb版 同埋cpu出水位有led版

電腦白痴mode on
先隊一打

請問i5 6500 同i5 6600有咩分別
啲腳位會唔會唔同
mb 想用 MSI H110M PRO-VH

一樣 1151
但6600差好小唔抵換

謝巴仔
無得油腸
頂住檔先

留名等睇悠二伏list by陳顥賢

how about 6950X?

屌

Intel Core i3-6100

MSI H110M PRO-VH

KLEVV Value DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram

GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5

kingston uv400

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

ANTEC VSK3000B-U3 (黑色) Micro ATX Tower Case

neoeco ii 450w

聽完巴打意見就咁啦

其實呢.我覺得呢個七喜人係假膠黎

你見佢起lihkg第一個post d內容

全部串緊高登七喜人

冇乜意思

呢個我真係玩xeon算撚數

貼埋張車頭相bin 下呢個on9 仔啫

除非玩sli局上6850

我睇到佢同薩爾達傳說俾人搶名真係笑到停唔到口
唔知有冇下一個

高登七喜人四世都未出現

有router問題 可唔可以請教下 用緊tplink wr1043nd呢隻router 廳收冇問題 一入房就收唔到 房同廳隔左主力牆 我應該買個新既router定係買個homeplug放房

幫人買左塊asrock b150m-pro-4v
裡面冇左塊I/O鐵片 之後拆開見到後面I/O花左
屌佢老未唔會二手貨當新野賣呀

會

小弟想問下依家有咩顯卡抵換/抵玩???
筆直2000hkd鬆d 打機用

Galax 1060 6gb oc $1999

我想問下各位巴打 我琴日部電腦換左個新機箱 將舊電腦既零件搬哂過去新機箱到 之但係搬完新機箱到 開機做野 上網 開software 都慢左咁既？

因為你愈黎愈快

你個機箱好重，由其是開software果陣，每次都拎唔到最好既路3

之但係我仲未覺得佢有推頭既感覺喎

我認真嫁 要趕住做野

機箱係死既 人係生既
用下你個死人腦啦
你部iphone換個case會唔會快左呀

Sorry 我可能表達唔好 其實我冇其望佢會快左
只係想通風好啲
問題係我搬哂啲野去新機箱
佢仲比原本開野速度慢 係咪我插錯左啲hdd ssd 個啲？

開到機應該姐係冇插錯
最多係SSD插左SATA2.0 port位 咁就可能load野慢左 不過講緊都係差好少

係3C買都奶野...屌佢老未

但係我塊底板係全部都係sata3.0喎

會唔會係隊左落另一個controller既sata port
btw 你搬果陣有冇拆過cooler

咩係controller 既sata port
Cooler呢方面 我就冇拆過 我係cooler連塊版搬過去既

我想問一問關於風扇對流嘅問題

機箱正負壓同風扇邊個數值比較有關係?
static pressure定airflow?
如果水冷裝push pull,又應該點計?

想問下點解galax d display card特別平？
因為用料差d?

計得數黎都蚊訓，買哂d風扇之後用pwm控速再用煙/香/碎紙慢慢試啦

Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
$2265 SALES
$2299

MSI H110M PRO-VH
$450 SALES
$490

Inno3D GeForce® GTX 1070 Twin X2 8GB GDDR5
$3200
RAM

Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2133MHz CL15
$355 SALES
$375

Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2133MHz CL15
$355 SALES
$375

Antec VPF Series VPF550 80Plus Bronze 550W PSU
$490
HDD

Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
$550

Sharkoon 聖龍者 DG7000-G Red LED 紅光 ATX 鋼化玻璃版
$499

呢條list點睇?
諗住12月尾買

屌 啱啱用用下發現個mon中間位出現左粒點
白色底會變紅色 其他底變黑色

有冇得救

得罪左咩人

咁巴/絲打有冇好推介? ML120好唔好?
我係想買120mm風扇

呢個問題似死點,你買左夠7日未?

個半月啦
之前check得好清楚
突然間今日有一點

顯示卡:MSI Armor或者Gaming X
底板: MSI B150M Mortar 或者 Bazooka
火牛: Neoeco2 450W

想請問下Le 條 list 有無問題? 450W 火牛夠唔夠力?
另外會唔會有可能太熱，需唔需要加風扇之類?

Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX

MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

Seagate Barracuda® ST2000DM001 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

Corsair Carbide SPEC-03 Red LED

謝謝

死雞Hdd
17年都黎仲出spec03

主要係WD Blue 既2 TB HDD 唔知點解得5400 rpm，想要7200 rmp WD 貴好多..所以先諗Seagate...

機箱真係唔識唔知出邊隻先岩，請問有無提議?

Toshiba
Bw9000

Updated list: 450W 夠唔夠推? 駛唔駛加風扇散熱??

Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX

MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色

夠

lm

想問下巴打我條list 得唔得

CPU: i7 6700
MB: Asus H170 pro gaming
GPU: Asus gtx1070 o8g
Ram: Kingston ddr4 4gb ram (x2)
HDD: WD blue 10ezex 1tb

隻牛用返舊機隻xfx 550w pro

唔該晒巴打

Extreme Power Plus 550W

推6700同1070夠唔夠?
夠既話諗住用返呢隻舊牛

支那寶偷步賣Xeon E5-2699v5
32核64線 LGA 3647

我當你真係好鍾意用ASUS底板咁計,用B150 Pro Gaming都夠,唔駛上H170
唔一定要ASUS就轉MSI B150 Gaming M3好過
RAM用兩條8GB
SSD同機箱呢?

夠推有餘

Msi m3 or pro gaming好啲?
SSD用adata sp550 120gb
機箱諗住用corsair 270r
同埋隻舊牛夠唔夠推 唔該晒巴打你

BW9000 同DG7000機箱好難揀

DG7000玻璃版

想問有冇用 dell 7559 嘅巴打
應該 3 個 usb port 都係 3.0
點解得一個 port 抄野快
另外兩個 port 得 2x 3x Mb/s

電腦白痴一問
SSD係咪會令打機快啲？
如果想裝隻ssd 有冇推介？

買二手野係咪得肥花同新高登有啲保證？

用緊i3 4160, asrock h81m-itx/wifi
啱啱整左粒 i7-4790,但換完著唔多機，跟住試過update bios, 插底版電池都唔得。
最後試下拆埋條ram，叫都唔叫。
換返粒i3又得，係咪姐係粒u有問題

個人覺得上1050ti不如比多少少換張平既3g 1060
反正行1080p 3g都用唔晒 唔洗擔心唔夠既問題

loading會快d 好似係

想玩bf1 同4k升級部腦
Cpu:i5-4430
Display card: Msi gtx 670
Mother board :Asus H87-pro
Ram: Cosair Vengeance Ddr3 x2
Cpu 去唔到bf1最底要求 不過老母板仲行緊1150
係咪再換翻1150 既i7都嘥氣
同埋見ram 又行緊ddr3 display card 又行唔到4k
應該點逐步升級好 好煩惱

你要講現有budget

如果打fallout 4之類
轉場景快好多

1050ti轉470 其他應該ok

機箱可以考慮價錢接近嘅DG7000-G
睇你喜好

其實無咩budget 限制
只係想知會唔會無耐又會岀新cpu socket
新ram socket 咁
因為主要唔想嘥左ram
主要想知時機啱唔啱
唔想換完又好似宜家咁卡左係舊制式

冇限制不如一炮上6800k or 6850k, X99, DDR4 4條8GB,顯示卡等1080Ti

DDR4 RAM 用3000MHz or 3200MHz

各位 我部電腦昨天開左10幾個鐘頭 夜晚我撞一撞到佢就著唔返 我今朝再開過 keyboard mouse都有燈 但個mon就話檢查信號綫 （用緊samsung mon) 之前都係咁 要等幾個鐘頭或者直接開機拎走張顯卡 再插返入去 插hdmi綫先開得 仲要唔係100%開到
求解答 現加成日用用下都驚佢熄機

Spec i5 4460 rx480 8gb ram

有冇高手知係咩事

電腦開完機一陣會突然lag機,之後黑mon自動重新開機
但係安全模式就冇事,有冇高手知咩事?
會唔會係張顯示卡壞左?

會唔會關harddisk事
用左一年左右...

火牛係咩

antec neo 520c

插4790入唔入到bios?

可能driver問題，咩卡driver咩ver

全黑畫面，mon都收唔到signal，禁咩製都冇反應
拆ram開機冇響聲

巴打咁係成部機換過喎
我係無咩budget 限制但我份人係需要先會買
其實宜家我ram 16G已經好夠做
底板又無穿無爛咁 如非必要都唔想換住
另外display card 1070已經夠我玩4k + bf1
其實都係想知道遲d amd岀zen之後
Intel 會唔會又岀新系列同socket 咪係我可以等遲d先換

1500內z170板asrock隻fatal1ty gaming k6好定asus pro gaming好？

真係頂唔順玩新GAME(dishonored 2 同 睇狗2)要開最低效能仲要FPS得30-40
我部機目前配置如下:

如果我想可以開到最高效能60FPS, 洗唔洗成部砍掉重練???

個人比較Prefer GeForce 多過ATI, ，所以都係留係1050Ti la~ 為左keep 住6000以內又可以間中打下機le 張應該最岩玩.

其實機殼貴d 除左個樣靚d 仲有咩特別?

另外我諗緊換唔換左個用左兩代機既KEYBOARD.. 想問下有無平平地既Keyboard 推介? 謝謝

幾多budget?
換display夠哂

淨換DISPLEY 筆直3000±1000左右啦, 不過我最怕就係到時出新一代GE GAME又要換

另外, 我唔會玩超頻

用緊咩火牛

牌子唔記得, 不過係650W 80+ GE, 用左OVER4年

其實我唔係巴打,係絲打

下代X299底板同Zen我都覺值得等,你唔急就等啦
顯示卡你可以即買GTX1070,又或者等1080Ti出左非公板再買
牌子/型號唔特登推啦,睇岩就買

想請教下各位巴打咁砌好唔好
另外都想睇下有無野需要改進
CPU:
Intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3
Motherboard:
MSI X99A GAMING 7
RAM:
G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
HDD:
Toshiba 3TB
SSD:
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
PSU:
Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular
Display card:
MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5
Case:
Antec P9 Window 防塵靜音
CPU Cooler:
Noctua NH-D15S

就咁望好似ok

原本得CM隻V550 想換6700k+1070夠唔夠力？

Cooler我寧願一體水
6800如果諗住都會超下既話塔散唔夠力

6700唔上電咪夠 1070佢都係預你500w以內

2XX GB 嘅SSD有冇邊隻好推介...

要平平地又要抵抵地

如果我無諗住超係咪用返z170好啲呢

我部電腦最近越嚟越慢，想reinstall
但係我又冇碟又唔係好識
但我知我個 1TB hard disk 分割咗 C: 同 D:
C: 就係window
咁我可唔可以淨係格式化D:

以後都唔想超頻其實B150都夠

如果你預而家夠用唔超,第時唔夠用先超
又有錢就一炮打上6800K或6850K + X99

想問下巴打一體水有無咩推介

塔散點會唔夠力？
你咩機箱？
H115i
H100i v2

Antec P9 Windo

corsair 100i v2

我想問下, 我打機GE時候D FPS經常都會有大幅度GE變化,
我玩OVERWATCH GE時侯, 一時可以有7XFPS , 但係一時只有20-40FPS
唔係話隻GAME突然多左野LOAD然後降一陣間咁樣, 依個情況係持續性GE, 姐係我KEEP住玩2,3個鐘都係正正常常平均FPS都係係7X, 但係有時候又會KEEP住低FPS一段時間
依個情況會唔會唔關張DISPLAY CARD事, 而係我部電腦GE SOFTWARE/其他HARDWARE GE問題???

請問好撚柒 好剋人憎 個咩名有個達字果條粉皮有冇過埋黎呀

佢嘅冒牌貨黎左

你好! NEET姬/輝夜 參上

有冇$300 樓下既cpu風扇推介 暫時睇到cooler master hyper 212

據我所知頂級塔散,例如
Noctua D15/D15S
Thermalright SB-E/IB-E Extreme
Cryorig R1 Ultimate/Universal

呢6隻效能應該都比得上corsair 280mm一體水
仲有冇其他就真係唔知

對唔住

多謝巴打指教

sorry我係絲

退貨啦(如果仲聯絡到)
要同肥花無交易記錄嘅玩大額交易真係寧願唔用電腦好過

自推

UV400

MSI GTX1070 Quick Silver 8GB 同 armor , gaming 版有冇咩大分別?

入風量大過出咪正

相反咪負

雖然我係鳩up,但我係咁樣分辨

之前用8把風扇(all 120) 7入1出,入面完全無塵 但入風口要經常清
同埋要將case d多餘既窿封晒佢

大家砌完新女
舊女會點處理？

做第二部機
做nas
送比人

如果部機虧左呢

是咁的,小弟有張b85m-G 底板 前幾日無啦啦開唔到機顯卡係r9 270 2g 我以為係顯卡壞,買左張gtx 1050ti 點知都係無用 但係我用舊卡
d sub頭 就開到機, 用d sup 轉 dvi 就開唔到

係咩問題

如果120ssd 黎講Crucial 定Samsung好

有錢緊係三叔好

有咩零件仲用到

有錢最好上240

小弟想換張gtx1070
想問下家陣咁既配置得唔得？
另外要用幾大火牛？
Intel i7 6700k
Asus b150ma plus d3
Adata ddr4 8g
Kingston 128g ssd +3x 1t hhd
Gigabyte gtx550ti

睇中左antec hcg 620m唔知夠唔夠

CPU
- Intel® Core" Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1455 SALES
$1499
- MSI H110M GAMING $520 SALES
$590
- MSI GeForce® GTX 1050 GAMING X 2GB GDDR5 $1080 SALES
$1150
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram $355 SALES
$380
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $588
- Sharkoon BW9000-W(Black) Ñr $490

朋友彈左條list黎 我唔太識 求巴打幫幫眼
主要打lol爐石ava 可能會dl啲pc games (火影等等）

不如Cooler Master V550丫

6700+1070
550夠用？

我想問,如果買 intel 唔係 K 既 CPU,又唔係 Z 既板,係唔係一定超唔度架 ?

如果用快既 RAM 落去,係唔係無分別 ? 對內顯有無幫助 ?

想請問下
有隻有win 既舊hdd，如果直接駁去另一部機到format佢黎用有冇問題？

夠

驚咪轉賊船RM650x

睇公版550ti 都只係115w功耗,1070 150w,差35only

利申非公唔清楚,但550是夠的

450W都夠

細機箱(用緊Elite 371)
想換CPU同motherboard

CPU打算換
Intel 4C8T Core i7-6700K Skylake (4GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝 HK$ 2520

motherboard有冇推介?
3000-3500樓下

3500包唔包CPU?

足火就係
唔足火就大獲

包埋

今時今日仲講足唔足火

今時今日買既火牛就係姐
有幾多人仲用緊幾年前買落既火牛唔肯換先

原裝Cpu風扇好嘈，調過風速都係差唔多。
正唔正常？

我諗你啲PC game用內顯都應付到

頭先漏咗隻牛
價錢只供參考 去珍B可能又另一個價錢

拆出黎清下塵先

可能係塵多>熱左>加轉速>嘈左

或者本身把風扇舊左d潤滑油老化?

咁我勸你買冇K果隻6700算啦
你個機箱好似裝到ATX板

嗰啲火牛講話有750w都唔敢用啦，一個唔覺意燒曬成個system有保都麻撚煩
利申neoeco到我手都可以燒板燒u

上個月新買，一直都好嘈

裝到

新買cpu fan定新買cpu用緊佢送果把原裝fan?

intel? amd?

I5 6500 佢送果個

我想問下 部腦打打下機 突然 壓～ 一聲
個畫面會停左係到 啲聲冇左之後 個畫面又郁返
其實係發生咩事

換U前d舊散熱膏有無用火酒抹清?

btw intel原裝照計唔會話好嘈,佢好嘈果陣你cpu幾多度?

無抹過

我見新嘅，無抹到

拆出黎,抹晒d 散熱膏先,cpu同cpu fan都要抹,自己買過支散熱膏塗過佢,唔好掂到手

用緊GTX960 4GB想上GTX1060會唔會唔大分別？
同埋買邊張1060會好啲

唔好買212呀。
我隻212上6800k 3.8Ghz都92度啦。
我建議你買隻好少少的。買大無壞，買細就要買過個。

咪住,我好似誤會左d野,你係換新u+新cooler,好似唔洗抹

自膠

睇下你平時幾多度?

唔該曬

40-50左右

問題2: 你本身有冇16GB DDR4 RAM?

原裝cooler又好似咁上下

會唔會有外來物(毛,電線,雜物等)既野cake住扇葉

開住側蓋開睇下有無野?

我唔肯定你覺得嘈係其他人耳中可能係正常

我覺得9成係插錯3pin fan header 搞到佢一開就全速囉

一陣拆開睇睇先

或者係條線hi到扇葉

yo2係唔係度？

想問下如果想行1070sli既火牛係咪要預1000

1隻1070超到著火頂盡250W
其他野夾埋俾盡300W
850W應該夠做

lm學野
原來咁多人上chiphell

我部機用咗兩個月，呢兩個禮拜成日一開battlefield1 ，玩唔夠五分鐘就會自己自動關機再restart

重開有message話因爲底板anti surge activate咗，仲有句話protect system from faulty PSU。

係咪即係肯定隻牛有事？

有冇可能係拖板/其他component累事？

Asus H170 Pro Gaming
6700
gigabyte 1070 windforce
gamemax 牛（550w）

年尾唸住自己買料砌女
巴打有咩推介嘅舖頭？
之前有去黃金格價
有d料都平T店少少

想問下外置harddisk最好買乜牌子

如果唔係比人砌唔同料會去唔同舖買 邊間平就買邊間

另外想問埋行sli既係咪會令畫面曚d嫁

點會？
利申 msi 1070gaming x sli, 用緊corsair rm750i, full load ~550w

而家1060邊張叫做好
2000蚊budget

屌，比fd水左

各位巴打,
想問下如果小弟想砌條女打下機咁
會玩下GTA battlefield LOL 咁
大概要咩SPEC 呢?
因為對電腦唔太熟
所以想知道大概咩價錢會有咩PERFORMANCE
利申電腦白痴, 睇完悠二巴打條LIN 都睇唔明

簡單d講
Cpu 6700
卡用1060 3g or 1070
牛基本上550w夠1070都係用百幾
你如果唔會over core550係夠用
玩bf1 16g ram會好小小
其他硬件老母板機箱果d對你打機影響好小
板搵信譽好come用就得
機箱唔係特別要求搵個通風既就攪掂

1060 3gb or 1070
Over core

其實我都唔超頻，都係買6700算，
咁巴打推邊隻抵用motherboard?

買左個一體式水冷幾日
cooler master seidon 120v v3 plus
唔中意有光 想轉讓 有冇巴打需要？

Ok 英文差以7
自隊一打
但1060 3g or 1070唔覺有咩問題
1060 6g 既話我真係寧願上1070

我想問一問悠二:
如果將你最平i7 list cut左張顯示卡改成i7文書list如何?

i7 文書機

係型嘅

如果條list係俾而家剩係打LOL,budget大約5千幾,第時會加顯示卡玩大作嘅人呢?

你砌得i7預左玩high甚至ultra
依家啲垃圾game廠仆街到3gb display card唔俾你開高畫質玩
3gb display card留返i5果個價位用好過

1060 6gb同1070價錢差好撚遠

香港黎講.差1000蚊

已經係兩個價位既卡黎了

一睇就知係垃圾

hdt

穿fin

3條導熱管

fin簿+數量少

點睇cooler master 212led 呢把風扇 差唔多價位有冇一把好啲

無，但是212都幾垃圾。睇價錢就一定係佢最平。

212 for你唔超或者小超
如果真係要超212一定壓唔住溫度令粒U throttle
起碼要D14或者靚d既水冷先夠

我想講效能提升上既差別
1060 6g比3g 就差唔多貴4-5舊
但跟本唔差得遠
60同70就另一樣野

各位巴打而家用緊
CPU: I5 4460
MB: B85-PRO GAMER
RAM: 2條4G 1600
HDD: 2隻HDD, 1隻SSD
PSU: cooler master real power pro460 80 plus

而家用1個MON 諗住遲下加多個mon

如果而家換張GALAX GTX1060 OC 6GB GDDR5 夠唔夠力?

你有冇睇我回左你啲乜 ？

唔該晒巴打 因為我諗住砌i5 6500 加張1070所以想問下呢把風扇夠唔夠做

K版U先有得超 你呢隻冇得超架
用stock cooler就得啦

又唔係回緊你
同埋你話3g版比人鎖ultra呢樣又未聽過
唔知就廢事討論啦一陣你又比舊膠我

睇youtube好多人做test都係咁開
差個單位fps要比多5舊真心唔抵
我自己就用緊1060 6g版
就係後悔緊點解唔比多一千上1070
一係就平5舊用3g
同埋玩大作要順1060全開都唔穏
好似我玩bf1 開中+高先keep到順暢
Ultra 60人場一混戰就drop fps

正想落單買機發現BW9000-W 太大。放電腦個位最多放到47-48 cm 高。

想問下有無其他機殼推介？最好唔好發光。謝謝。

原list

Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151

MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX

MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2133MHz 8GB (1x8GB) Ram

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU

Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色

差唔差得遠.要睇game

如果個隻game係食得多vram既話.6gb 同3gb會好大分別

你而家睇d新既大作好多都係輕易用爆3-4gb vram.閒閒地都用上6gb或以上

3gb以今時今日既2016就黎進入2017年既年代.3gb已經唔太足夠

所以我成日都講.3gb同6gb.你當係完全兩個級數既卡.唔同定位既卡就可以

1060 6gb 同 1070都係一樣

最後都要睇用家點用
受教了

悠二砌過define c mini未

買火牛如果同價位同火數
Antec, cooler master,corsair,evga
邊個牌子會可靠d?

其實好簡單
你有咩筆直咪買你afford到最貴果張囉
你冇錢講咩都冇用

係.你玩bf4.witcher 3之類食vram既game.3gb同6gb會差好遠

砌過.唔差.個人覺得好過define s

WD Blue 1TB
TOSHIBA 3TB

ANTEC P9
Fractal design define C

各位巴打，再汁過下條list 過多幾個月就會加多張1070行sli,想請各位再幫下眼，無咩問題就聽日去馬
CPU:
Intel® Core™ Broadwell-E i7-6800K 3.4GHz 15M Cache 6 Core 12 Thread LGA2011-3
Motherboard:
ASRock X99 Taichi 太極 2011-3 ATX
RAM:
G.SKILL Ripjaws V Series DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
HDD:
Toshiba 3TB
SSD:
Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 512 GB
PSU:
Corsair RMx Series™ RM850x 80Plus Gold 850W Fully-Modular
Display card:
MSI GeForce® GTX 1070 Quick Silver OC 8GB GDDR5
Case:
Antec P9 Window 防塵靜音
CPU Cooler:
Noctua NH-D15S

所以小弟應該點砌
睇完巴打你地啲討論之後我都係一頭煙

你不如講低budget算啦

display card. gaming x 其實都夠做

Thanks, 但想問下有無d under 500? 上面le 兩隻都偏貴

想問下Sharkoon M25-W ATX Case le 種機殼得唔得？其實比起BW9000 差d咩？

Noctua u12s 壓唔壓到6700k溫度
小超

巴打，機箱嘅話
Fractal Design ARC mini r2 好唔好

請問大家10000$左右可以砌到 求大大講解

麻麻地.呢個價.我會買p9

bw9000支援性高d.可以裝更加多既野

而且防塵散熱方面都係bw9000好d

m25唯一優點就係細隻少少.不過同時都犧牲左唔少野

冇一個牌子係絕對,

唔同價位.每一個牌子都有好野

例如

400幾500我會買antec neoeco ii

800-1300我會買corsair rmx / rmi

再高階d.我會買antec hcp / axi

p9 太高唔夠位放

外置wd blue

屌,我買過 返到屋企放第一套甜片,放得幾百mb就壞左

有冇咁廢呀，幾百mb就打柴

屌自膠 冇睇到外置

搭單一問:內置硬碟加docking點睇?

咁BW9000 同DG7000呢？

岩岩加左隻mx300 750gb ssd落部desktop
一開頭要format佢，有兩個choice
MBR同GPT, 應該揀邊個？

MBR 就ok, 2TB 先用GPT (好似）

我係咪插錯ram

gtx970打gta5 好leg
宜家升1070抵唔抵？

現在部機：
cpu i7 4790
ram 16g ddr3
ssd 240g
gpu gtx970
mb z97
mon 4k 24'

呢兩隻唔同定位

各有優缺點

DG7000完全係散熱既機箱.你都見到明顯係多洞d

同埋dg7000擴充性都係唔及bw9000

同埋如果你想玩水冷既話.都係bw9000

不過bw9000散熱差過dg7000

不過對於一般人黎講.睇外觀買就可以

1070 4k有啲窄窄地喎
你玩乜quality?

而家先睇到watch dogs 2食到8core 16thread

玩開低特效

另外想玩watch dogs 2最高效.請最起碼用1070

我上面張圖講緊係你隻mon full hd

如果你2k resolution 既朋友.請用1080玩

想玩4k既朋友

目前都係慳d吧啦

如果開高特效 msaa 2x fps會低過30
轉返1080p 大約50 但畫質太差

always gpt

4k真普選

4k都係算吧啦
有錢都開唔到ultra

Cpu長期70度 打機可以去到95度以上
會唔會係散熱膏問題？

I7 4770 原裝風扇 無乜塵

MSI H110M PRO-VH 點先裝到win 7?

等多一兩代*80Ti

入入下彈左句找不到裝置或裝置已移除

跟住蚊左再插,佢就叫我格式化先可再用,格格下又自動關左個視窗同移除左個裝置

無記錯giga定第度有win7 tool

首先要有隻win7手指,然後個tool裝埋落去

我都係970 同4790但係唔lag wo,你係咪乜都set晒極致&4k?

我見無人理就揀左mbr
google睇完人地啲文又唔知佢噏乜
隻嘢而家裝咗嘢喺咪無得轉

Nzxt x62係咪唔會有行貨?
個樣真係好好J

唔駛轉
2TB以下MBR都得
3TB起用GPT

NZXT d design真係好尾機

我2k mon 144hz ,970,部份極致部份高,無中同低都順wo
係咪set錯d乜,例如咩鋸齒果d

其實我宜家完全唔需要一體水
不過佢靚到一個點所以要買定

nzxt x62
我都問過代理.但佢地都話唔會入

唉又要上外國網訂

想問下用緊560TI 想換ASUS果隻 PG279Q
張卡支唔支援到144HZ

搭單問
Define mini C前面裝唔裝到3把12cm扇

唔得.只可以兩把

重點係有冇力推
你個moon 2k resolution
就算用1070都未必推到過百fps
你諗你560TI會點

我只玩CSGO ,我見平時都KEEP到130FPS+
我諗得掛

條ram
是咪限量好撚貴個條

玩CSGO咁買咁貴既moon黎做咩
完全overkill
留返d錢買新既240hz moon同一粒i7 cpu啦

呢隻好似係vengence?
限量果隻好似叫dominator platinum?

邊隻，求推介

同埋其實我都等緊年尾砌部機打BF1
有咩MON推介

zowie xl2540 asus pg258q acer xb251hqt
應該xl2540最快上市
不過香港唔知幾時會有

巴打可以幫手睇睇條~$8500打機list有無問題嗎,Thx

CPU:
Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

Motherboard:
MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX

Display Card:
ZOTAC GeForce® GTX 1060 AMP! Edition 6GB GDDR5

RAM:
KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 X2

PSU:
Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

HDD:
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD:
KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

Case:
Sharkoon BW9000-W(Black) 黑色

DVD Writer:
ASUS 24x DVD Writer

CPU Cooler:
GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm

有冇啲三四百蚊既靜音箱推介

咩價位 睇落好正

160 usd

有冇人用緊or用過caption 360 ex一體水
同corsair嘅100i v2比如何？

係bo
完全無視左vengeance都有改版
屌 用緊舊vengeance 個時賣好平
但家下好想換

有多條問題

小弟唸住買msi 隻水冷版1070

1070 sea hawk x

想問下d水冷液會唔會乾？

如果乾左可唔可以自己換？

定係保養期內可以俾番佢幫我換

captain準備會有新版本.rgb版

應該12月尾或1月會到

不過我個人覺得360冇乜必要

240已足夠

呢隻野唔差.抵玩.性能拍得住corsair的

唔會咁易乾.一體水唔使理佢的.正常情況下.用到你換下一張卡都ok

呢個係
Corsair VENGEANCE® LED

唔係限量的.只係corsair新版本既ram.價錢唔算貴

咩size?同埋budget幾多

ok.冇問題

唔該曬巴打

最好27" $6000內

換牛啦
可考慮antec neoeco ii 450W或以上

呢個價位都係BW9000-W

極致&1080p

搭單問，玩gtav冇cap fps
但係粒u同display都係用得60-70%
仲有可能係咩bottleneck?

我見好多人用e隻都話漏水易爛， 不過見佢個樣好好j 有d忍唔住 ，再加上我唸住用460x rgb 360排擺前面好似啱啱好

等遲下真係要砌女嘅時候 睇下新版出左未 如果唔係都係用番100i v2

又唔知corsair會唔會出新一體水呢

劉明

好想corsair出360mm一體水

最後都係揀dg7000算

咁出ok? 5000 budget 唔使display card

CPU Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151$1455

PSU Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU$449

Motherboard MSI B150M BAZOOKA PLUS M.ATX$660

SSD Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB$660

HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$328

RAM GEIL Dragon White DDR4 2x8GB 16GB 2400MHz KIT$660

Case harkoon 聖龍者 DG7000-G Blue LED 藍光 ATX 鋼化玻璃版$499

要睇舊版定新版

舊版係captain.新版係captain EX

EX版係有改良的條喉又好.個水冷底座都好

1516 緊買新cap 卡 定 買外置 玩直播

新手一問
見好多list底板都係用h110m b150m
請問呢兩板除左ram槽數量之外仲有咩分別？

h110只有pcie-2.0 , b150則有pci-e 3.0
另外b150既sata 6Gbps 同usb3.1既數量上限會比h110多

另外h110好似冇sata express 同m.2

而家換4790會唔會太遲..
Lga 1150板

sor係pch果度既2.0，唔係插display card既2.0

原來係咁
大概明啦巴打

你依家得塊1150板係手？

AMD Polaris 10 XT2 and Polaris 12 spotted in macOS drivers

如果真係有polaris 12 同 10 xt2

咁12應該係r5 既後繼.姐係乜撚野 r5 240 230

咁polaris 10 xt2就應該係之前amd所講.第二代polaris 既XX5

各位AMD FANS準時四日後.見面

AMD New Horizon直播活動將展示全新「Zen」CPU

AMD（NASDAQ：AMD）宣布將在台灣時間12月14日凌晨5點舉辦以粉絲為主的New Horizon預覽活動，開放直播預覽新款Zen架構的「Summit Ridge」桌上型CPU，搶先在2017年第一季正式推出之前，展示新款處理器的效能。活動將於德克薩斯州奧斯丁舉辦以及現場直播，屆時AMD總裁暨執行長蘇姿丰博士及其他嘉賓將出席，並由知名遊戲評測家與電視節目主持人Geoff Keighley主持。

係
藍屏code指硬件問題
逐樣換咁試
差唔多成部換哂..

悠二個網3000mhz 4x8gb白色貴過紅色80蚊
話說兩盒2x8gb同直接買4x8gb有冇分別

你GOOGLE下970 GTA5 setting

佢唔可以全部都極致,會lag,得3.5G唔夠用

等左好耐

屌,按左幾下回覆回多左

自膠

Lisa Su

屋企用100mbps上網，求router推介
筆直500

預6XXX$執U RAM同老母板有咩推薦
張卡用緊780唔想換住

2017Q1出咗zen，4790會唔會落到一千三

到時你仲搵到4790先算

講緊二手

Cooler master hyper 103配4790k 會唔會燒？

諗下好

唔太好 103呢隻野都幾廢，寧願用悠二推薦個款tranquillo好過

求介紹

1.
用緊咩機箱
2.
用緊咩火牛

6000可以執好靚啦

Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-6800K (3.4GHz,15M Cache,LGA 2011-3) CPU BOX w/o Fan
數量: 價錢: HK$ 3255

GELID Tranquillo 12CM Heatsink Ver 4.0
數量: 價錢: HK$ 299

ASRock 華擎 X99 Taichi X99,DDR4,LGA 2011-3,Dual Intel GbE Lan,USB3.1,SATA3 6Gb/s ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 2020

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2400C14R DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量: 價錢: HK$ 815

or

GELID Tranquillo 12CM Heatsink Ver 4.0
數量: 價錢: HK$ 299

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2400C14R DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量: 價錢: HK$ 815

ASRock 華擎 Fatal1ty Z170 Professional Gaming i7 Z170,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1,S3 ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 1630

Intel 4C8T Core i7-6700K Skylake (4GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 2520

鳩執勿屌

咁4790算

你已經買咗嘅話，唔超頻嘅話頂到嘅，當然未買就比多少少買gelid tranquillo啦

因為想就番藍LED
我係未買u

咁我賣走塊板一心一意支持AMD算

照去黃金咁執就OK???

X99 有無出過matx

有

Bin兄

起呢到都見到你

4790已經冇得賣

咁多位巴打
依2日開始部電腦啞左咁 只係識出沙沙聲
以為係個音響壞 換左用耳機都係咁 係咩問題

俾d 咳水飲下

把聲沙哂 可能痰多 食d 化痰丸咁

各位巴打可唔可以幫手睇下條List有冇問題

CPU
- Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1455 SALES
$1499

主機板
- ASRock H110M-HDV
$520 SALES
$535

顯示卡
- ZOTAC GeForce® GTX 1060 Mini 3GB GDDR5
$1610

RAM
- Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KVR21N15D8/8
$370

火牛
- Cooler Master GX Series GX550 CM Storm Edition 80Plus Bronze 550W PSU
$599

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$328

SSD
- Transcend SSD220S 120GB
$299

機箱
- Sharkoon 聖龍者 DG7000 Green LED 綠光 ATX
$450

唔該晒

認真呀

想問下oem window轉老母板係咪就變廢碟？
Google 左有啲又話得有啲又話唔得

連你都咁假膠

隻碟照裝但無左個code 好似係

巴打們會唔會放吸濕劑入機箱入面？

牙石有出

無key啫係變試用版...?

I7 6800K

Gigabyte GA-X99-Ultra Gaming ATX

Gigabyte GeForceR GTX 1080 Xtreme Gaming Premium Pack 8GB GDDR5X

Corsair VENGEANCER LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 - Red LED
Corsair VENGEANCER LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 - Red LED

Corsair RMx Series RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU

WD Blue 3TB

KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III

AIR 740

ML120 X3

Noctua NH-D15S

點睇?有無野要改? 同埋應唔應該等埋一月先?

有無巴打幫到我 今晚想睇曼9

你不如賣板，跟住直上skylake/kabylake啦
唔值得只為塊底板買u，而且塊板仲係ddr3既添

佢要賣埋RAM

CPU
- Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
主機板
- MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 x2
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
HDD
- WD 1Gb
散熱
- GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm
CASE $400

公司畫CAD文書機$5000,list係悠二網改的,有冇改善空間

如果手上仲有ram既話都可以收粒二手4790玩下既
不過唔好買k版
買左粒被人超到縮曬缸就得淡笑

用公司錢出機？係既話買廠機算啦
否則請做好心理準備
部機有咩事都入曬你數

有多少少錢就加多隻ssd吧

廠機個spec接受唔到,我都有份用算啦

爆5000,好似係,
主要係想i7+16gb ram,應該實冇死

真係限死5000都冇辦法
加隻ssd開機開program會爽d咁解姐

冇話得唔得嘅

只要你隻牛夠火同埋case係support atx form mb就得

唔要散熱
個case平少少
條ram有平買平
咁咪可以加隻ssd

1月都係amd zen同埋kabylake姐
zen既單線性能9成都差過對家
既然你都諗好用x99既話
真係要等既唔係1月而係年中既x299

散熱唔要都得嘅..
KLEVV<<<ok?未聽過呢個牌子...

有無醫生救返條屍
朋友比我 死左4 5年
無左顯示卡 ,hard disk ,ram
應該要買邊款先run到部機

有特別意義？

買DDR3 RAM, 比我塊版仲新

AMD 官網已經有Radeon Software Crimson ReLive Edition，有需要可以去down

Ok 唔該哂
塊板都係新買(因藍屏而每件硬件換咁去試)
SSP冇哂4790，我諗全香港都唔會有

依家我用緊gtx 1060 同 i5 4460
會玩Gta5 同 BF1 同玩緊 rainbow six siege/witcher 3
聽人講i5 會令gpu usage做唔到長期90% up (特別係N卡同玩cpu intensive既game)
想問下有咩game setting 較低/熄左某特效
可以幫一幫
定係無解 走去換粒4790k算
Thx各位巴打

電腦白痴想向咁多位巴打／悠二巴 求張list，幫手執執佢

功用：
玩到普通online game，lol（開到最高效），巨商，cs go，steam某d game…etc
唔係玩d咩大作
youtube／download落黎既片睇得順（開1080p）
聽下歌（spotify）
bt

budget：
自己唔熟行情，淨係上過悠二個網睇過d list
我諗要做到我呢d咁普通既要求應該＄3000－4000就搞掂？
做到基本級數就得，唔好太低階／高階

唔該哂咁多位巴打，我真係乜都唔識好垃圾
希望咁多位可以幫幫手
酒水少不了

睇睇下又想直接由6700k升上去6800k

想問下x99老母板 3000左右嘅話

msi x99a gaming pro carbon

asus strix x99 gaming

邊隻會好d？

貴板好似牙石好d
利申用緊strix x99 好撚好j

悠二巴打！係咪好多ddr4 海盜ram都斷貨？比如 白金同埋 紅led 32gb ram

ok

悠二條4000list就得㗎啦

I5 會有bottleneck

yes.4000蚊List已足夠

唔覺

悠二巴打，你個網有無i7文書機list

底版用緊asrock B85M Pro4
本身2條2GB ram
如果想加ram
應該買多2條2gb
定直接買條8gb算

巴打都係6800k？因為差不多成set都係msi 所以話老母板都msi 不過asus 呢款的確唔錯

cooler master大箱,隻牛就海盜牌680W
跟呢個Intel 6 Cores 12 Threads Core i7-6800K (3.4GHz,15M Cache,LGA 2011-3) CPU BOX w/o Fan
數量: 價錢: HK$ 3255

GELID Tranquillo 12CM Heatsink Ver 4.0
數量: 價錢: HK$ 299

ASRock 華擎 X99 Taichi X99,DDR4,LGA 2011-3,Dual Intel GbE Lan,USB3.1,SATA3 6Gb/s ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 2020

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2400C14R DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
數量: 價錢: HK$ 815
?

11定12年買既Corsair HX650終於夠期

入面把風扇滴滴聲

睇下有冇保養.5年定7年保的

唔該哂巴打，係咪呢條

CPU Intel Core i3-6100 Skylake (3.7GHz,3M Cache,LGA 1151,Intel HD Graphics 530)
Motherboard MSI B150M PRO-VH M.ATX
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
Case Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black
Display card GALAX GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450

唔該哂悠二巴

Bt嘅話，你地建議用nas定係電腦去做？

定補多少少錢轉牙石底板..

小弟想砌部新機, 會間唔時用photoshop, 用下AI 開 printing d file, 可能都會用黎打下BF1 呢類game.
睇左悠二既 $8k list, HDD唔需要, 會用返自己3隻HDD, 想問洗唔洗換隻大watt d 既火牛? 450W會唔會唔夠推? 有冇其他野可以再執? 同埋case 有冇其他推介? 大case ok, 簡約唔吸塵.

CPU Intel CORE I7-6700 (3.4G, 8M Cache, HD Graphic 530) Skylake $2265
Motherboard MSI B150M MORTAR ARCTIC M.ATX $735
RAM KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 數量:2 $370 x 2
SSD KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III $640
Display card GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC White 6GB GDDR5 $2299
PSU Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450 $449
Case Antec GX900 ATX Case $530
ASUS 24x DVD Writer $138

[img]
近I/O 把風扇 打機full load 轉到鬆左，勁大聲

Zotac 1070Amp

我google完發現都有人有一樣既情況

近I/O 把風扇 打機full load 轉到鬆左，勁大聲

Zotac 1070Amp

我google完發現都有人有一樣既情況

CPU:
i7 6700

mother board:
msi b150m gaming pro

gpu:
galax geforce gtx 1070 Ex 8gb gddr5

ram:
klevv ddr4 1x 8gb value series 2133mhz cl 15

火牛：
antec neoeco II series neo-eco2-450 80 plus bronze 450w psu

ssd:
galax gamer L series 240gb mlc 2.5 inch sata III ssd

機箱：
thermaltake versa n21 snow window atx case

散熱：
antec h2o kuhler h600 pro 120mm water cooling

巴打們想問下咁得唔得？
有冇位可以再平d

似乎有人想放6700k果set野

1080p Average Performance Gain: +2.1%

Average Performance Gain: +2.7%

4k Average Performance Gain: +2.3%

New Installer

Radeon Chill

AMD真係對今次Driver落左好多苦功

我睇得出佢好有誠意

連安裝部份都加快左.安裝都整得更加靚

都整左更加涼.更加慳電既radeon chill.當然性能有所下降

dell u2414h 呢個mon大家有無用過? 想買個mon 打下lol 睇電影咁

悠二 板底果到牙石X99係唔係3千5到嫁

唔明你講乜

X99-DELUXE底板大約幾錢到嫁

有冇巴打知大概最快幾時會有減價促銷？

悠二巴打 想問2000蚊 有無咩mon介紹
主要都要打lol 睇下電影咁

有冇巴打答到

budget？ 用途？

首先我會用stock cooler
其次機箱有其它選擇嘅
ssd就正路都冇咩人揀galax

新手一問
幫部notebook換SSD（部notebook個HDD已壞開唔著機）
1.重裝windows使唔使好似desktop咁裝返底版、display驅動之類？
2.冇碟用USB裝windows8係咪開機係bios設定返用USB黎boot機就得？

1. 要
2. 係

我用緊H110M ，插張1070會唔會有任何問題？（其實想知底板同顯示卡會唔會有唔相容嘅問題 ，I mean 係咪任何顯示卡只要啱插就可以用落任何底板？）

8500 內
都係打機, 有咩要改??
唔該哂巴打

冇人覆
btw 粒 u 冇貨

case :fractal design define series/ antec p9
ssd : kingston uv400 cheaper but performance not bad

好似好多人搵我

個case你特別鍾意？

其實都冇乜改

ssd可以轉uv400 至於除咗係mlc同tlc分別之外有乜分別就要問吓其他巴打啦

你主場嘛

其他冇意見

你都成日出現啦

起高登都成日見到巴打你

uv400始終係TLC

同埋得3年保

其實我唔明點解咁多人選擇N21 show

明明呢隻箱鋼水極差.又唔係平.仲要得一把扇

除左外觀考慮.呢個價我考慮Antec GX330好過

唔好買deluxe.買deluxe ii.正路就$3899

你要幾多吋?

有無巴打幫我

唔該巴打
我見uv400 好似得 TLC?
想問下其他巴打TLC MLC 有咩分別

悠二巴
因為我見N21 個外觀唔差,價錢都OK
另外好似前面有兩個風扇?
係咪巴打你講果隻Antec GX330 會好D?

我條LIST 同BUDGET 內可以有咩改到
會唔會唔要水冷, 升 MSI 1070X 好D?

試下del而家個audio driver先

再去裝最新Driver試試

你不如直接講你budget.我出過一條List俾你好過

助人為快樂之本嘛

都係跟悠二同其他大佬學嘢啫

佢筆直8500嘛

年尾至一月砌機 留名

CPU
- Intel® Core™ Skylake i7-6700 3.4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2265
主機板
- MSI B150M BAZOOKA PLUS M.ATX $660
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $370
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $370
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $525
機箱
- Antec GX330 Window Gaming ATX Case - Black $360

產品: $8457

未砌先仲15 16緊呀 因為筆直比以前多左 所以唸住再up上d

手機share wifi比手提電腦，
部電腦只認到2Ghz, 認唔到5Ghz,
點睇我部電腦實際支唔支援5G hz?

有張970
筆值5000唔洗Windows 唔洗Mon
有無高手幫下我組仲list
利申爬左好耐文都係唔明 廚房佬真係唔識it

睇WIFI係咩制式N/AC 好似係 除非唔係

24吋

Intel 4 Cores 8 Threads Core i7-6700 Skylake (3.4GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
價錢: HK$ 2265

MSI 微星 B150M BAZOOKA B150,DDR4,LGA 1151,USB3.1,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B WHITE LED
價錢: HK$ 630

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛
價錢: HK$ 449

Kingston DDR4 2133MHz 16GB (1x16GB) Ram KVR21N15D8/16 / KVR21N15D8/16-SP
價錢: HK$ 730

Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm
價錢: HK$ 525

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

如果可以,煩請推薦埋27吋 因為會買兩部 麻煩晒 兩部要求一樣 都係打lol 同睇電影
今日係深水埗行左2個鐘都揀唔到

好似漏咗個case GX500啦

開機畫面keyboard冇反應入唔到bios點搞？
USB機械鍵盤
Msi b85 gmaing
I7 4790
Windows 7 64bit

想砌細機箱 但擺地下又好柒
離張枱好遠

matx箱囉

有冇試吓插其它usb口？

會好柒咩

btw.用sharkoon c10囉

講得1999

個箱好矮 同張枱個高度差好遠

擺枱面又好似好阻定

試哂
Mouse著燈就同keyboard個插口掉轉
點知都係mouse著
但入緊windows 個keyboard又會識著番燈

點解要買NH-D15S？
只平幾十但少咗一把14cm風扇，但是主體大細和NH-D15接近完全一樣。

睇下msi 有冇tools係windows入面按完入bios

有冇巴打解答下

更新咗amd個新driver
我張爛鬼r7 360都係wattman
不過啲setting都好似無多到

有
唔該哂
但如果入唔到windows咪入唔到bios

開機要經bios之後先到windows架喎

求救

新買左隻mx300 750 gb
唔個點解個read write check 嚟check 去都係得38x mb 左右， 裝晒新firmware 都係咁

Mb用緊asus z170 hero

3Gbit/s = 384MByte/s = SATA 2.0
check下條線係咪SATA 2.0

sor 好似唔關線事 自膠

學到野

屌你 我以前條線真係中過伏

假如隻SSD冇問題
MB又插SATA 3.0
咁條線有問題係咪合理推測先

求救
屋企部舊機唔知點解無啦啦唔著,
拆開黎玩發現一插張display card就唔著
以為張display card燒左買左張新既點知都係唔著,
有冇巴打知道咩解救 係咪MB收得皮
想整返佢比家中兩老用
I5-750
MSI P55 GD55

冇插開到機？

幾多條ram?

火牛幾大先？

張新卡係乜？

用途：bt，backup，普通save吓野
去新高登砌二手動物機定係買nas好？

唔會有問題
就算你插張Nvidia Titan X落去都冇問題

依家既顯示卡係行pcie3.0
就算你將張卡插落幾年前只有pcie2.0 既底板上面都用得
只不過會行番2.0速度

拿講明先買卡前記得睇下個機箱support幾長既顯示卡
同埋隻火牛有冇相應既6in/8pin頭供電俾1070

如果用d15配Corsair VENGEANCER LED既話會頂ram
所以用d15s

悠二巴打你好，幫個fd問下野
佢就玩下lol,l4d2,cs go呢d game,大作唔會係pc玩
,平時上下YouTube,普通文書處理咁,想知道$5000同$4000嘅打機list分別大唔大,對佢黎講$4000 list係咪夠做？ 同埋我都係玩以上嘅game,唔介意game graphic, $3000打機list係咪夠喇 麻煩了

求教！以下係我嘅list 想用黎打battlefield one已經買左Samsung Ls22f390用1070 可以推到fsp +60?

Msi 1070
Asus B150M
Kingston hyper x fury 16gb
I7 6700
火牛有乜推介？600 w 以上
依個list 夾得到？

開機之後所有燈都著/風扇都郁，唯獨底板冇燈，係咪即係壞板

推到fps over60

Seasonic 海韻 Platinum 660/660W Cable Management ATX PowerSupply,7 Years Warranty (80PLUS PLATINUM) $1270
or
Seasonic 海韻 X 650/650W Cable Management ATX PowerSupply,7 Years Warranty (80PLUS GOLD) $1050

我換完CPU.
佢要我禁F1 F2,
我KEYBOARD都冇反應點禁
格硬REBOOT直入WINDOWS.
第1次重要自動幫我熄機.
我以為一開光就玩完左粒CPU.
好彩冇事.

有冇風冷介紹 隻h100i壞左泵
飛緊出去買

300至500筆直

有插到開機

本身行緊兩條ram，試過淨插一條

火牛係450/500W（太耐之前買唔記得左）

新卡係Asus Geforce210

CM HYPER 212 LED CPU COOLER HK$258.00
Geild TRANQUILLO 12CM CPU HEATSINK HK$260.00
Noctua NH-U12S CPU COOLER HK$480.00
Noctua NH-U14S CPU COOLER HK$550.00

主流都係呢幾樣啦

岩岩由550ti轉左做1070
Msi gaming x 個隻
再換左個cooler master v650
明明升級但點解window 7個體驗指數由7.3變左1既

cs:go.最好4000蚊

noctua d15

有冇其它電腦試

Windows果個就算啦

thx

usd$299 980ti 貨已到

唔洗運費既話都抵玩

用開notebook個3.5mm一個位過聽到又講到
但係desktop分開兩個插頭
點樣先可以係desktop到用到普通3.5mm入耳式聽到又講到

一開二adapter

裝完msi 1070個gaming app話the platform does not support this application,可以點攪？

黃金旺電果啲有冇

高度差1mm應該不頂，你買D15可以有多把14cm做機箱抽風or放二手。

想請問ft03 mini呢個箱好唔好?
宜家用緊隻t5 val長左14cm出黎

巴打你岩，兩隻野只差40蚊
可以有多個14cm扇

師兄們想問一下Ram ,超頻問題
電腦規格： CPU : intel 6700K
Motherboard : asus z170 pro gaming. Display card: Asus GTX. Ram: Corsair VENGEANCER LED 8gb x2 3000MHz DDR4

剛剛組了一部機，一開機入Bios setting , 我見大部分所有都function 都set Auto , Ram 的顯示 [2133 MHz (auto) ]
1. 請問Ram而家顯示2133 會唔會set 左auto , 自動升上3000MHz ?
2. 我第一次玩超頻 ， 其實一般超頻係主要調教咩數據？「我多數玩Oculus VR 3D game , FPS game 多」

Thank you so much

ram你開x.m.p.就行到3000mhz
display card超頻 裝個msi afterburner玩下 唔會爆炸嘅
cpu就上網睇下片 其實唔難

Thank you 師兄

巴打
我想問 外置HDD既問題
我隻HDD壞左 (WD My Essential 1TB 3.5")
宜家 駁砲腦 完全Detect唔到
但係駁電 入面有轉速聲 有燈

我想問咁既情況係壞咩多?
如果係hdd入面塊底板
憬咪可以自己換? 不過WD 好似有硬件加密技術
係咪就算3.5" 都唔可以就咁轉SATA插 拎返D資料?

想幫部機買番張顯示卡
CPU:i7 4770
老母板: MSI H87-G43 Gaming
RAM:16GB
顯示卡:暫無 舊卡壞左
火牛: 600W

想問下買1060/1070係咪冇問題?

睇清楚想搵咩牌子 睇下d 6pin8pin電岩就ok

同埋睇返想買果張顯示卡有幾長,細箱可能放唔落

唔該兩位巴打
機箱位上網有check過 放到31.5cm 應該ok
6pin8pin之類既真係唔多熟
之前用果張淨係用一條6pin (冇記錯的話)
有睇過1060要8pin 1070要6+8pin
咁係咪要買多條8pin線隊落火牛度?

上網研究左一陣 應該冇得就咁隊
如果隻牛冇8PIN線比顯示卡 就姐係一定要換埋?

睇下實物你自己隻牛有幾多條先啦咁最實際
冇就直接換埋牛

唔該想問下係咪個火牛唔夠力嘅問題
開機個陣靜係得塊老母板著燈 cpu,displaycard,機箱風扇都冇轉過

cpu i5 6600k
老母板 asus h170 pro gaming
displaycard nvidia gtx 750ti
4gb ram x2

火牛 gtr ap-500x 450w
求巴打指導

小妹想問一個問題:
如果我想買水冷螺絲,係唔係去五金舖買返M3螺絲就OK?

仇人list

俾我就成部機拆散賣出去

Kingston ddr4 8gb ram同klevv 邊隻好啲 價錢差5$

最好你拎粒去配
M3 頭都有粗有幼

換左port 就ok 啦， 應該係我插左落sata express 同m2 撞左

thx,搵日得閒拎粒去配!

真陰公k版u 但玩h170 4g ramx2 仲要gtr牛
巴打你邊間買可唔可以開名
定係你自己要求呢d野

佢應該得罪左人

邊個係黒坂優香子 出黎

1070 Graphic card 用邊隻品牌好？
MSi, Asus, zotac, Gigabytes?

同問

我電腦白痴，係個fd建議呢d hardware比我，但係個gtr牛就係舊
但想知咁樣個問題係係邊
利申第一次砌機

k版u通常玩超頻
要配z板,但係你配左h板,即係無得超,即係比貴左幾舊買k版u但得到non k既收獲

ram我諗正常都8x2

印象中普通一條8同4個價錢唔係爭好遠

火牛就立即換左佢算啦

平時對個fd唔好

唔該曬巴打，我下次會注意，咁火牛應該要幾多w先夠，同埋咩牌子好

Antec neoeco2 450/550w

Btw你係咪之前玩鳩你個fd黎

Push

Antec NeoEco II 450W

好似有掛，應該

平平地Galax EX

Hello

得300mb上網 router係咪AC1200就夠

GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC White 6GB GDDR5

GALAX GeForce® GTX 1060 EX OC 6GB GDDR5

差100蚊 係咪有咩分別 除左顏色

同埋係咪可以用G-SYNX MOON

白色散熱好啲好似係

我買白色

想問下D睇幾多度既軟件(SPECCY64)準D定係測溫頭+顯示器果D準D?

要散熱好又唔想太貴就MSI Gaming X
信仰/貪靚就ASUS Strix

有冇巴打用緊水冷？打算買個semifinal 120v試下

Seidon 120v先啱，iphone打英文成日都要自己揀

果個價位用返風冷算啦
雙排一體水就抵玩

張list 真係笑撚到我抽筋

hi

我想知Cryorig R1 Ultimate/Universal風冷係咪可以直接換140mm機箱風扇?
同Noctua NH-D15比又有咩分別?

有無3tb/4tb嘅hdd推介吓？
預一隻$500-600左右
俾nas用，同埋會行raid1

呢個係Toshiba普通3TB HDD個價位

我上terminalhk 就係睇到呢款，但唔知意見如何
其實我都會玩raid1，所以買返普通hdd有無問題，定係最好買Nas hdd？

我會平平地買多隻做士啤
有問題即刻換入去
有問題個隻拎去代理換

見有youtuber介紹reddit啲windows key
window 10 40usd就有
有冇巴打試過

ssp d oem都係咁上下,淘佬仲平

用到?

ssp買過win7 64 2次都用到

淘佬我fd買過win 10 都用到,直情比左錢就叫佢比個code你即裝即用到,過幾日收埋隻cd

部機後加條ram成日藍畫面 過左一排頂唔順諗住拆番一條走 點知底板cpu個座老化爆左舊膠 之後部機就成日自己熄
配置
Amd a6 3670 2.7Ghz
4gb ram
Asrock a55m hvs
2tb hdd
Cm rs500
整番定換機好
上下網睇片做功課bt

邊到買win 10 key好？

換，呢個時候壞真係時機極差利申壞咗兩個月

諗住換底板cpu ram 機箱 其他用得照用 Ssd睇下加唔加

post 1 lm

唔超頻係咪冇必要買cpu風冷

因CPU而異

想問下各位巴打 我買左粒i7 6700k 如果唔超頻 用原裝intel風扇夠唔夠做 都會打下機（例如巫師3 bf1) 定係要買其他款風冷？如果係咁有邊隻推介,感謝

6700k無跟stock cooler

6700k冇stock cooler, 預幾錢買cpu cooler?

推返條問題

諗住出新過登買番隻 拆機原裝風扇
預3百樓下有咩選擇

睇到hkepc寫日本amazon samsung 750 evo 250gb賣5235yen
好吸引

gelid Rev.4 tranquillo CPU cooler

今日出SSP見到 win 10 pro oem key $399
上網買好似平d, 但係唔知邊個網信得過

budget可行嘅話，除咗硬碟可以留住之外，全部換晒啦
CM 有好多隻牛型號係RS-500開頭，冇隻係好咁滯
其他嘢都冇乜價值
唔知你而家隻機箱係乜，但機箱反而影響較少，唔太差嘅話可以繼續用

即係點，唔係好明
我唔想多個3.5 inch hdd出嚟，想一次過放曬落個nas度唔洗煩

冇人理…

RX460 有得UNLOCK core 896 >1024

470D又可以unlock，買一送N真係AMD傳統

[新手] 打機list 求指點

各位可否稍移玉步到e個post指點下小弟既list

但好似1050都係勁過 1024sp 嘅460

求批改打機list
MSI 1070 Gaming
I-7 6700
Asus b150m
Kingston hyper x fury 16 g
火牛冇idea 唔好Antec 就得
機箱冇idea
Harddish 要500 gb 就ok 唔駛ssd
依個list ok?
仲有msi card 耐唔耐用？

電腦知識淺薄,想問電腦想換主機板,要留意D 乜野?
用緊:
H77 pro4-m
i7-3770@3.40ghz
Corsair SPEC-02
GTX 970 I-CHILL
另外有咩好提議?

呢個年頭仲有人要500gb HDD
仲要唔駛 ssd

牛可以考慮下中間價位 CM V Series
顯卡耐唔耐用 要睇你平時點用張卡

CPU Intel Core i7-6700K
Motherboard MSI B150M MORTAR ARCTIC
RAM KLEVV Value Series DDR4 2133MHz 8GB RAM x2
SSD KLEVV URBANE U610 Series 480GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD
Display card MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G
PSU Antec NEO ECO II 450 AN-PS-NEO-ECO2-450C
CASE Antec GX-900
CPU Cooler Gelid Tranquillo Rev.4 12CM

大佬呢個list 得唔得?
buget大約7000-8000左右

唔超頻買番non k 好啲
唔通真係為左個600mhz咩
non k 平啲 又唔洗買風扇
慳番黎啲錢升級張顯/牛仲好

新手問題
如果我長期用software做3d rendering (會chur到cpu usage 100%直到rend完)
咁係咪都建議non k

除左張顯示卡,其他一闊三大

換板就換b150 果堆新板,你用b150果堆又要換埋DDR4 既ram
用B150果堆又要換埋skylake 既u

你唔換新板,就要搵舊板,無理由仲用上代u同ddr3 ram架
所以都係睇筆直做人

可以用k，不過唔差在上埋Z170
Skylake 高頻RAM有幫助

B150 邊個型號比較好？我可以自己做下功課計下幾多數先決定

打機list 求指點:

CPU: Intel skylake i5-6500
底版: MSI B150M Mortar Arctic M.ATX
顯卡: GALAX GTX1060 EXOC White
RAM: KLEVV DDR4 8gb 2133Mhz 2塊
火牛: Cooler Master xtreme power 550w
散熱: cooler master hyper 212 led
HDD: WD blue 1TB
機箱: Sharkoon VG5W
光碟機: Asus 24x dvd writer

想問下顯卡 EXOC white 同 MSI 1060 gaming X有咩分別, 邊隻比較好用 以及 超頻有咩用？

想買hd docking,,有冇推介
平平地就得

但做rendering 乜唔係用gpu?

GOOGLE悠二 d 幾千蚊list睇下,扣返張顯示卡同case既價錢,剩返應該就係要比既錢

想問問ssp邊到見到

淘寶其實都得，我都係，好似唔知5~10點人仔
不過要揀d 講明比code
唔係比cd/程式

想問下巴打們呢條list砌住先有冇問題?
遲啲有錢會加張1060/1070上去
同埋有冇咩要注意

仲有想問埋老母板比多300至500效能上會唔會好啲

咁你應該用 Xeon

新手 求指點 i7同xeon有咩分別

應該係用多春Xeon

想問下msi 1070 gaming x 同Z 有乜分別應該點選擇？

clock speed 風扇設計 oc 介面同價錢既分別
講性能 gaming x 應該好少少少

超頻咪打起機上黎多幾個fps

我記得之前係中央田買 klevv cl15 8x2 都係440蚊

老母板俾貴啲部電腦唔會勁啲

呢排RAM價升返

咁如果MSI b150a game X 同 mortar artic比, 邊隻底版既性能會好小小
感謝

Xeon係server用
I7 i5 i3係家用

x99 配 e5

升咁撚多

通常買底版係睇功能 造工同保養
好少會睇性能 因為同一種chipset 唔會有太大分別
同埋一塊係大板 一塊係細板黎

如果選用細板, 日後要upgrade係咪無咁方便

另外想問: mortar arctic有提供一個M.2既slot比SSD, 咁買SSD果陣係咪一定要買d介面係M.2既SSD黎插？ 而M.2係咪真係會快過mata3好多？ (MSI官網話快5倍 32Gbps)

潛左水幾日.而家上水

唔會 呢兩塊板分别主要係要少左pcie 插槽
sata ram slot數量一樣
你唔加啲擴充卡就得

唔係
ssd 有 sata m.2 pcie 介面
速度同價錢都係
sata < m.2 < pcie

所講既pcie係咪啫係pcie x1 ？
我MSI睇 2隻底板都有pcie x16,
但係B150A gaming X就多左2個 pcie x1

求27" 144HZ IPS MON推介
G SYNC 可有可無 最好$5000內

acer xg270hu 2K 144HZ Free Sync,TN panel 1ms反應

一係貴你筆直幾舊Acer Predator XB 1

2k 144hz ips panel G Sync 好似4定5ms反應

2個都係27"

有錢我會揀後者

好奇一問
XB1同PG279Q 比邊個好啲
打CSGO同BF1,間唔中會打下PS4同睇戲

另外想問 M.2 slot既SSD 240-256GB有冇咩推薦

仲有一樣想問
SATA-express係屬於SATA定pcie
上網睇佢話「透過PCI-Express可提供極高速儲存速度, 為最新一代的SSD提供 高達 16 Gb/s的讀取速度」

呢個只係呢個傳輸介面既最高理論速度

實際上係要睇返隻ssd既實際型號

兩者分別唔大 如果唔係特別追2k同信仰 Acer Predator XB271HU抵屌d

intel 600P

pcie x4 插係 x16度 理論上1-16都可以插落 x16 度

Thx 巴打

幫朋友問，佢無 account

佢話頭先打打下機忽然 hang 咗，個 mon 紅紅綠綠咁
之後熄咗佢過一陣開返無事，但一開 game 又 hang
睇 gpu 溫度都係 30 幾度，之後開 game 全部 sensor reading 變晒 0，過多陣又 hang
之後熄機就開唔返 話有啲尖既聲發出
但底板有燈著

係咪死火牛
好似係 i5 4460 + 970 嚟，CM GX 定唔知 GXII 550W

大想問notebook個跟機windows可唔可以移去新砌既電腦

整CPU socket彎針真係好辛苦,要慢慢挑返佢出黎
有冇人可以提供好方法避免重裝CPU果陣搞到彎針?

學地獄教車師傅話齋
郁下隻閪手啦

屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手

喂,各位AMD Fans

仲有5粒幾鐘.Zen既發佈會就到啦

1001